90／00 後 whatsapp 吹水群

歡迎入黎認識多d朋友，無聊吹下水派下膠～
都歡迎叫春 分享下生活，分享下興趣～
都歡迎大家入黎搵下飯腳～
男女都歡迎，希望呢個群可以令大家不再寂莫
歡迎大家踴躍入group

~

～～

～

！

手動負皮

死5P

‘‘

屌你老母臭西

推

推你老母臭西

屌你老母臭化閪 樓主全家立即死清光
男既鳩痕 女既閪痕 祝你地2020年12月31日23:59立即仆街死全家

屌你老母死癲狗
未撚食藥？
人哋招人入grp你條柒頭唔抵得？
死毒撚傻鳩抵你冇女

懶得同你條緊火狗公talk shit
開幾百個tg po tg grp 笑撚到我呢
你條柒頭係咪現實識唔到女先要上網乞閪屌

明哂

hi

戇鳩仔，人哋邊撚度得罪你？
死癲狗開grp咁撚平常比你講撚到出軌咁
識朋友唔撚柒得嘅？
你自己以小人之心度君子之腹啫
我屌你老母啦死傻閪

點撚樣？
自問幾正常有問題？
你條柒頭講唔出因為你係戇撚鳩啫
明你老母閪啊

我屌人唔洗理由 唔順你地超就屌撚爆你地
見一鑊屌一鑊 屌撚到你班發情狗公岳不群仆街死全家
兩條傻狗最撚中意開啲圍爐做愛隊草po 垃圾

柒頭話人柒頭......

圖呢？自貼都冇張既柒頭拋鳩我柒頭 咁我咪好冤枉？

屌你老母你真係癲狗嚟㗎喎
你自己覺得係咁啫
但幾撚時到你喺度屌鳩人啊
我睇唔過眼先出嚟屌撚柒你咋

你老幾？我屌人洗你批準？
你唔係拋鳩我係柒頭咩 你自貼到未？

圖你老母咩，你邊撚個啊屌你老母
你咪入group約隻揪囉死傻閪

笑死 又唔敢自貼
咁你就咪撚拋鳩我啦正常樣

中文都唔撚識打喺度咁撚多嗲
係批准啊死傻閪
返去讀小學啦死戇鳩

開埋啲交配做愛grp 成班發情狗公岳不群扮感性圍住一條女搖頭擺尾乞閪屌 笑死人

話你柒頭我就要自貼？你邊撚度鄉下㗎？

我仲以為你幾有自信添.......睇黎又係柒頭扮中上樣

有自信就要比你睇？
你當自己邊撚個？
定你gay㗎？我屌你老母

又係你自己串柒柒話人柒頭 我無啦啦比個柒頭話
咁我咪問佢拎張相 起碼見到你靚仔過我 我都心服口服先啦
點知你又唔敢 係咁帶我遊花園

你都戇撚鳩嘅
你屌人老母唔見你post碌鳩出嚟？
返去做你嘅功課啦傻閪小學雞

自問正常樣

呢度係5p？抵你條圍爐狗比人屌到花
咩入group自貼隻揪

入grp我真係唔夠佢地班狗公疊馬

兩條傻狗起一起底都知唔係好野
感情台所有圍爐on9 po都有佢份
活動台交配格劍grp又有佢地份
各位妹妹自己睇路

兩條傻鳩日推夜推 緊火到呢
鳩痕就正正經經死去叫雞啦
自問正常樣 頂唔順好搞笑